既然咁開心，不如整個 #香港警察知法犯法 Challenge 啦

身為神聖既執法者，無理由自己都犯法既～

事無大小，犯法就係犯法
無謂俾「少數害群之馬」影響形象！

所以，上至藏毒打犯，下至違泊拋垃圾，全部通通post上黎，俾大家睇下哩D神聖既執法者係幾咁污穢